今晚美國股市將會是多空大戶既賭局，散戶應如何應對？

清倉，訓覺

恐慌性買入.